{
    "nav": {
        "home": "Accueil",
        "experience": "Exp\u00e9rience",
        "education": "Formation",
        "projects": "Projets",
        "skills": "Comp\u00e9tences",
        "contact": "Contact",
        "blog": "Blog"
    },
    "actions": {
        "downloadResume": "T\u00e9l\u00e9charger le CV",
        "readMore": "En savoir plus",
        "viewAll": "Voir tout",
        "send": "Envoyer",
        "theme": "Changer de th\u00e8me",
        "language": "Changer de langue",
        "skip": "Aller au contenu"
    },
    "hero": {
        "greeting": "Bonjour, je suis",
        "cta": "Discutons de votre prochain projet",
        "availability": "Disponible pour des missions cloud et DevOps."
    },
    "experience": {
        "title": "Exp\u00e9rience",
        "filterLabel": "Filtrer par technologie",
        "description": "Retour sur les projets majeurs et les responsabilit\u00e9s cl\u00e9s.",
        "all": "Toutes"
    },
    "education": {
        "title": "Formation & Certifications",
        "education": "Formation",
        "certifications": "Certifications",
        "languages": "Langues"
    },
    "skills": {
        "title": "Comp\u00e9tences",
        "level": "Niveau"
    },
    "projects": {
        "title": "Projets",
        "empty": "Les projets seront bient\u00f4t disponibles.",
        "subtitle": "S\u00e9lection de r\u00e9alisations et initiatives personnelles."
    },
    "contact": {
        "title": "Contact",
        "subtitle": "Coordonn\u00e9es professionnelles et liens utiles.",
        "downloadDescription": "Toutes les coordonn\u00e9es sont disponibles dans le CV.",
        "downloadNote": "T\u00e9l\u00e9chargez le PDF pour obtenir l'ensemble des informations \u00e0 jour.",
        "downloadCta": "T\u00e9l\u00e9charger le CV",
        "profiles": "Profils"
    },
    "basics": {
        "email": "Email",
        "phone": "T\u00e9l\u00e9phone",
        "location": "Localisation"
    },
    "languages": {
        "fr": "Fran\u00e7ais",
        "en": "Anglais"
    },
    "footer": {
        "madeWith": "Portfolio propuls\u00e9 par Next.js & Tailwind CSS",
        "navigation": "Navigation"
    },
    "notFound": {
        "title": "Page introuvable",
        "description": "La page que vous cherchez n'existe pas ou a \u00e9t\u00e9 d\u00e9plac\u00e9e.",
        "cta": "Retour \u00e0 l'accueil"
    },
    "blog": {
        "title": "Blog",
        "description": "Restez inform\u00e9 des retours d'exp\u00e9rience cloud et DevOps.",
        "comingSoon": "Les articles arriveront bient\u00f4t."
    },
    "colorTest": {
        "title": "Palette des couleurs",
        "description": "Visualisez chaque couleur Tailwind utilis\u00e9e par le th\u00e8me, en clair et en sombre.",
        "groups": {
            "surfaces": "Surfaces",
            "brand": "Marque & accents",
            "support": "Couleurs de support"
        },
        "legend": {
            "background": "Classe de fond",
            "foreground": "Classe de texte"
        }
    }
}